有冇人係三性戀？？？？？？？？？？？

我 中意羊仔 藍色bb 同女仔

你係4性